放低你用嘅沖涼液/ 挸液

Dove 原味 👍

Alverde

澳寶

紫草皂

放低左比你我咪無得用

滴露橙色嗰隻唔記得咩味

橙？

其實滴露都幾好用

滴露叫抵用囉 藥房好似大約50蚊2+1

唔記得喇 見平就買 反正自己用晒 用幾個月
買完都唔記得咩黎

高檔嘢